咁大陸D航空公司有冇事

佢地仲大規模應該都死直架喎

有國家嘅支持 唔驚！

你搭咪冇事囉

有domestic頂住,無國泰咁含

國內航線之前已經有番起息

睇大陸同其他國家相比

好明顯大陸航空業恢復得七七八八，好難有事

國企

大陸整個經濟，係真係谷底反彈緊，
生產鏈外移既問題係未反映到，
即係同17,18年高峰比，仲有好大差距，但同舊年比，e 2,3個月係彈返好多。
零售市場同消費信心係絕對恢復緊，係真係估佢唔到。（我都係期待左支爆好耐既人）

所以聽香港d kol講野，真係要有d保留，好多睇兩篇滯後數據之後就世事給看透了

佢地國內航線好似都恢復番好多

毒殺港龍之後就有生意, 明未

可能無人機扮

內循環呀 你識撚咩

Cargo賺到笑

海航一早

4，5月時記得支那出過新聞講搭飛機只係幾十蚊

國企有政府照蝕都照飛

國內線死唔去，國際線停晒。

兩者本身都有支共補貼，航空公司又贏。

支那經濟好係因為呢段期間印唔停，不停引人消費，同埋因為東南亞有shutdown所以有d廠死唔去，但歐美唔好支那都係等死

客運就死 貨運就搞撚掂啦
你睇ups 份第二季報表先
支那入口糧食架 仲用船運呀

大灣區航空招兵買馬，辦去東南亞線

我懷疑啲航空公司收哂補助再炒人
賺到笑

大陸大撚把國內線...
同埋本來佢地國際線就唔多 冇得同香港比

大陸國內遊好爆
好多國內線有得飛
國泰恨唔到咁多

我明白好唔想承認

但係打飛機有時都要知到自己其實只係打緊飛機

咁多五毛

大陸啲親戚朋友。而家已經周圍飛
不過都真係小人過以前好多嘅。不過都仲係多人